module.exports.config = {
    name: "Ø¹ÙƒØ³",
    version: "1.0.0",
    hasPermssion: 0,
    credits: "Ø¹Ø¨Ø¯Ø§Ù„Ø±Ø­Ù…Ù†",
    description: "Ù„Ø¹Ø¨Ø© Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ù‡ ",
    usages: ["Ù„Ø¹Ø¨Ø©"],
    commandCategory: "ðŸ„¶ðŸ„°ðŸ„¼ðŸ„´",
    usePrefix: true,
    cooldowns: 0
};

const questions = [



   { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù†ÙˆØ±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¸Ù„Ø§Ù…" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø´Ù‚Ø§Ø¡ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø³Ø¹Ø§Ø¯Ø©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ÙÙ‚Ø±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø«Ø±ÙˆØ©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø¯ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø­Ø±Ø§Ø±Ø©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¬ÙØ§ÙØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø±Ø·ÙˆØ¨Ø©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ØµÙ…ØªØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¶ÙˆØ¶Ø§Ø¡" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø©ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù…ÙˆØª" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¨Ø¯Ø§ÙŠØ©ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù†Ù‡Ø§ÙŠØ©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø£Ø¹Ù„Ù‰ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø£Ø¯Ù†Ù‰" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¯Ø§Ø®Ù„ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø®Ø§Ø±Ø¬" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø£Ù…Ø§Ù…ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø®Ù„Ù" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ÙŠÙ…ÙŠÙ†ØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙŠØ³Ø§Ø±" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù‚Ø±ÙŠØ¨ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¨Ø¹ÙŠØ¯" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø³Ù‡Ù„ØŸ", answer: "Ø§Ù„ØµØ¹Ø¨" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ†ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù‚Ø§Ø³ÙŠ" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ÙØ±Ø­ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø­Ø²Ù†" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø­Ø¨ØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ±Ø§Ù‡ÙŠØ©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ØµØ¨Ø±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¹ØµØ¨ÙŠØ©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø­Ù„Ù…ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø­Ù‚ÙŠÙ‚Ø©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø­Ø§Ø¶Ø±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¶ÙŠ" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù…Ø³ØªÙ‚Ø¨Ù„ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø­Ø§Ø¶Ø±" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø­Ù‚ÙŠÙ‚ÙŠØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù…Ø²ÙŠÙ" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ØµØ­ÙŠØ­ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø®Ø·Ø£" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¬ÙŠØ¯ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø³ÙŠØ¦" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¬Ù…ÙŠÙ„ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù‚Ø¨ÙŠØ­" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ØºÙ†ÙŠØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙÙ‚ÙŠØ±" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù‚ÙˆÙ‰ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¶Ø¹ÙŠÙ" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¨Ø·Ù„ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø®Ø§Ø¦Ù†" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù†Ù‡Ø§Ø±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù„ÙŠÙ„" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø°ÙƒØ±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø£Ù†Ø«Ù‰" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø°ÙƒÙˆØ±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¥Ù†Ø§Ø«" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù…ÙØ±Ø¯ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¬Ù…Ø¹" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù…Ø°ÙƒØ±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù…Ø¤Ù†Ø«" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù†Ø´Ø·ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø³Ù„Ø¨ÙŠ" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ÙØªØ­ØŸ", answer: "Ø§Ù„ØºÙ„ÙŽÙ‚" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø§Ø±ØªÙØ§Ø¹ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø§Ù†Ø®ÙØ§Ø¶" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø²ÙŠØ§Ø¯Ø©ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù†Ù‚ØµØ§Ù†" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù‚Ø±Ø¨ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¨ÙØ¹Ø¯" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ØµØºØ±ØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ØµØºØ±Ù‰ØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù‚Ù„Ø©ØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ«Ø±Ø©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø³Ù‡ÙˆÙ„Ø©ØŸ", answer: "Ø§Ù„ØµØ¹ÙˆØ¨Ø©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ù„Ø·ÙØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù‚Ø³ÙˆØ©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø±Ø¶Ø§ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø³Ø®Ø·" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¥ÙŠÙ…Ø§Ù†ØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙƒÙØ±" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø£Ù…Ù„ØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙŠØ£Ø³" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø­ÙŠØ§Ø©ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù…ÙˆØª" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ÙˆØ¹ÙŠØŸ", answer: "Ø§Ù„ØºÙŠØ¨ÙˆØ¨Ø©" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ÙŠÙ‚Ø¸Ø©ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù†ÙˆÙ…" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ØµØ¯Ù‚ØŸ", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ°Ø¨" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¹Ø¯Ù„ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø¸Ù„Ù…" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø®ÙŠØ±ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø´Ø±" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø¬Ù…Ø§Ù„ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù‚Ø¨Ø­" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„ÙƒÙ…Ø§Ù„ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ù†Ù‚Øµ" },
  { question: "Ù…Ø§ Ù‡Ùˆ Ø¹ÙƒØ³ Ø§Ù„Ø³Ø¹Ø§Ø¯Ø©ØŸ", answer: "Ø§Ù„Ø­Ø²Ù†" },




];

module.exports.handleReply = async function ({ api, event, handleReply, Currencies }) {
    const userAnswer = event.body.trim().toLowerCase();
    const correctAnswer = handleReply.correctAnswer.toLowerCase();
    const userName = global.data.userName.get(event.senderID) || await Users.getNameUser(event.senderID);

    if (userAnswer === correctAnswer) {
        Currencies.increaseMoney(event.senderID, 20);
        api.sendMessage(`ØªÙ‡Ø§Ù†ÙŠÙ†Ø§ ${userName} Ø¥Ø¬Ø§Ø¨ØªÙƒ ØµØ­ÙŠØ­Ø©ØŒ Ù„Ù‚Ø¯ Ø­ØµÙ„Øª Ø¹Ù„Ù‰ 20  Ø¯ÙˆÙ„Ø§Ø±`, event.threadID);
        api.unsendMessage(handleReply.messageID); 
    } else {
        api.sendMessage(`Ø®Ø·Ø£ Ø­Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ù‡ Ø§Ø®Ø±Ø§`, event.threadID);
    }
};

module.exports.run = async function ({ api, event, args }) {
    const randomQuestion = questions[Math.floor(Math.random() * questions.length)];
    const correctAnswer = randomQuestion.answer;
    const question = randomQuestion.question;

    const message = `${question}`;

    api.sendMessage({ body: message }, event.threadID, (error, info) => {
        if (!error) {
            global.client.handleReply.push({
                name: this.config.name,
                messageID: info.messageID,
                correctAnswer: correctAnswer
            });
        }
    });
};
